得罪講句 提出「第六訴求 解散警隊」都係on9

清算黑警係示威者既事

我從來都唔信獨立調查可以將全部黑警拉去坐監
最多捉幾個中層去受
結果下次細狗又繼續咬人
佢玩獨立調查又拖幾個月
又查唔到無狗牌既細狗 甚至武警

咁多個訴求最重要從來都係真普選
搞左幾個月加多一個又失焦去到黑警到
又比佢玩唧牙膏令示威者成日面對袋住先問題

我地係一定要企硬五個訴求
但清算黑警要等獨立調查同解散警隊？
不了 我地要人手幫佢解散

佢唔清算黑警我地清算啊
唔洗搞多個訴求
我地唔係有求於佢去制裁恐怖份子啊
因為佢地成個機構都係恐怖份子啊

唔好再等政府清算黑警

大家要認清五大訴求己經過時。

無論依場革命成敗也好，黑警己經倒數緊自我毀滅嘅時鐘

當中最重要嘅係釋放手足，括免起訴。
而要達到依個目的，只有兩個手段：
1. 9叫口號，求9林鄭，近乎冇可能
2. 令到黑警冇搜證能力，律政司冇起訴嘅能力

點先可以做到第二點？就係要解散當今政府!

小弟不才，冇明確計劃，但係目標好清晰

五大訴求，缺一不可 (對現任政府有幻想)
光復香港，時代革命 (希望重組政府)

個 Agenda 錯哂
依兩句放埋一齊會有邏輯問題

前線革命緊，後面既五大訴求卻係妄想政權會進行改革
一個推翻政府，一個希望政府聆聽
結果 ，義士變烈士，次次送頭

所謂兄弟爬山，各自努力

係咪應該爬同一座山呀

民族自決，重組政府

只有重組新政府，香港先可以光復，革命唔係去求魔鬼聽你講野
如果林鄭聽日下台，你地有咩準備，下一步點行呀?

動議撤回條例可以否決架
唔好比佢fake到 又玩語言藝術

五大訴求 缺一不可！！！

仲有機會拖到十月

普選可以組新政府重組保安局架構

係好Lon 9

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

原則上，真普選做到的話
其他四個要求都變得冇咩阻滯